點解ae110咁慢架

我以為可以屌打GT2RS

唔緊要啦都係要塞車

你走啦

點解 我諗住直路挑贏gt2rs架嘛

跑山急彎先係110強項

點強

你未改

加trd件？

你換返d injector同個大turbo先啦

真 我平時踩到盡都覺慢